msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: repomd2gettext\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-13 01:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-12 05:52+0000\n"
"Last-Translator: Yi-Jyun Pan <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/packages-"
"i18n/patterns-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-32bit/summary
msgid "32-Bit Runtime Environment"
msgstr "32 位元執行時期環境"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-32bit/description
msgid ""
"This will install the 32-bit variant of all selected patterns. This allows "
"to execute 32-bit software."
msgstr "這將會安裝全部所選軟體集的 32 位元變體。這將會允許你執行 32 位元軟體。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-32bit/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-base/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-basesystem/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-x11_yast/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_basis/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_desktop/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_server/category
msgid "Base Technologies"
msgstr "基礎技術"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor-32bit/summary
msgid "AppArmor"
msgstr "AppArmor"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor/description
msgid ""
"AppArmor is an application security framework that provides mandatory access "
"control for programs. It protects from exploitation of software flaws and "
"compromised systems. It offers an advanced tool set that automates the "
"development of per-program application security without requiring additional "
"knowledge."
msgstr ""
"AppArmor 是一個應用程式安全性架構，可為程式提供強制性存取控制，防止軟體出現瑕"
"疵及對系統造成危害。它提供了一個先進工具組將前應用程式保全開發自動化，而不需"
"要額外的知識。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing apparmor."
msgstr "對 AppArmor 補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-base/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-base-32bit/summary
msgid "Minimal Base System"
msgstr "精簡基礎系統"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-base/description
#. SLE/patterns-base/patterns-base-basesystem/description
msgid ""
"This is the base runtime system.  It contains only a minimal multiuser "
"booting system. For running on real hardware, you need to add additional "
"packages and pattern to make this pattern useful on its own."
msgstr ""
"這是一個基礎執行時期系統。它僅包含一個精簡的多重使用者開機系統。若要在實際硬"
"體上運作，您需要新增其他套件及模式，使該模式發揮作用。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-base-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing base."
msgstr "對 base 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basesystem/summary
msgid "Minimal Base System (alias pattern for base)"
msgstr "精簡基礎系統（基礎軟體集別名）"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basic_desktop/summary
msgid "A very basic desktop (previously part of x11 pattern)"
msgstr ""

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basic_desktop/description
msgid "This pattern installs a rather basic desktop (icewm)"
msgstr ""

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basic_desktop/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced/category
#. SLE/patterns-fonts/patterns-fonts-fonts/category
msgid "Graphical Environments"
msgstr "圖形環境"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-documentation/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-documentation/description
msgid "Help and Support Documentation"
msgstr "說明與支援文件"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-documentation/category
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base-32bit/summary
msgid "Enhanced Base System"
msgstr "增強基礎系統"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base/description
msgid ""
"This is the enhanced base runtime system with lots of convenience packages."
msgstr "這是增強基礎執行系統的軟體集，附帶了許多便利的軟體包。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing enhanced_base."
msgstr "補充 enhanced_base 的 32 位元模式。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base-32bit/summary
msgid "Minimal Appliance Base"
msgstr "精簡設備基礎"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This is the minimal openSUSE runtime system. It is really a minimal "
#| "system, you can login and a shell will be started, that's all. It is "
#| "intended as base for Appliances."
msgid ""
"This is the minimal SLE runtime system. It is really a minimal system, you "
"can login and a shell will be started, that's all. It is intended as base "
"for Appliances."
msgstr ""
"這是最小化的 openSUSE 執行系統。它真的是一個最小化的系統，你可以登入然後 "
"Shell 開啟，就這樣。它的目的是作為 Appliances 的基礎。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing minimal_base."
msgstr "補充 minimal_base 的 32 位元模式。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management-32bit/summary
msgid "Software Management"
msgstr "軟體管理"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management/description
msgid ""
"This pattern provides a graphical application and a command line tool for "
"keeping your system up to date."
msgstr "這個軟體集提供了圖形化應用程式與指令列工具，以讓您的系統保持最新狀態。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing sw_management."
msgstr "補充 sw_management 的 32 位元模式。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11-32bit/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced-32bit/summary
msgid "X Window System"
msgstr "X Window 系統"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11/description
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced/description
msgid ""
"The X Window System provides the only standard platform-independent "
"networked graphical window system bridging the heterogeneous platforms in "
"today's enterprise: from network servers to desktops, thin clients, laptops, "
"and handhelds, independent of operating system and hardware."
msgstr ""
"X Window 系統提供了唯一能夠與現今企業複雜平台橋接在一起的獨立於平台的標準網路"
"圖形視窗系統：從網路伺服器到桌上型電腦、簡易用戶端、筆記型電腦及掌上型電腦，"
"而且獨立於作業系統與硬體。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing x11."
msgstr "對 x11 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing x11_enhanced."
msgstr "補充 x11_enhanced 的 32 位元模式。"

#. SLE/patterns-fonts/patterns-fonts-fonts/summary
msgid "Fonts"
msgstr "字體"

#. SLE/patterns-fonts/patterns-fonts-fonts/description
msgid "Base fonts and font configuration."
msgstr "基本字型與字型組態。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-x11_yast/summary
msgid "YaST User Interfaces"
msgstr "YaST 的使用者介面"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-x11_yast/description
msgid "Graphical YaST user interfaces for minimal X desktop."
msgstr "精簡 X 桌面系統的 YaST 圖形使用者介面。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_basis/summary
#, fuzzy
#| msgid "MATE Utilities"
msgid "YaST Base Utilities"
msgstr "MATE 工具程式"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_basis/description
msgid "YaST tools for basic system administration."
msgstr "基礎系統管理用的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_desktop/summary
#, fuzzy
#| msgid "KDE Utilities"
msgid "YaST Desktop Utilities"
msgstr "KDE 工具"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_desktop/description
#, fuzzy
#| msgid "YaST tools for basic system administration."
msgid "YaST tools for desktop system administration."
msgstr "基礎系統管理用的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_server/summary
#, fuzzy
#| msgid "MATE Utilities"
msgid "YaST Server Utilities"
msgstr "MATE 工具程式"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_server/description
#, fuzzy
#| msgid "YaST tools for basic system administration."
msgid "YaST tools for server system administration."
msgstr "基礎系統管理用的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basic/summary
msgid "GNOME Desktop Environment (Basic)"
msgstr "GNOME 桌面環境 (基本)"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basic/description
msgid ""
"The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
"users. This pattern installs GNOME desktop environment with only essential "
"graphical applications installed (File Manager, Web Browser)."
msgstr ""
"GNOME 桌面環境對於使用者而言是一款直觀好用且極富吸引力的桌面系統。此模式會安"
"裝僅裝有最基本的圖形應用程式 (檔案管理員、網頁瀏覽器) 的 GNOME 桌面環境。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basis/summary
msgid "GNOME Base System"
msgstr "GNOME 基礎系統"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basis/description
msgid "Base packages for the GNOME desktop environment."
msgstr "GNOME 桌面環境的基礎套件。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-laptop/summary
msgid "Laptop"
msgstr "筆記型電腦"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-laptop/description
msgid "Tools designed specifically for laptop computers."
msgstr "專為筆記型電腦而設計的工具。"

#. SLE/patterns-ha/summary
msgid "Patterns for SLE HA"
msgstr ""

#. SLE/patterns-ha/description
#. SLE/patterns-ha-geo/description
#. SLE/patterns-lp/description
#. SLE/patterns-rt/description
msgid ""
"This is an internal package that is used to create the patterns as part of "
"the installation source setup.  Installation of this package does not make "
"sense."
msgstr ""

#. SLE/patterns-ha-geo/summary
msgid "Patterns for SLE HA GEO"
msgstr ""

#. SLE/patterns-lp/summary
msgid "Patterns for SLE Live Patching"
msgstr ""

#. SLE/patterns-rt/summary
msgid "Patterns for SLE Real Time Module"
msgstr ""

#. SLE/patterns-rt/patterns-rt-rt_sles/summary
msgid "SLE Real Time Module"
msgstr ""

#. SLE/patterns-rt/patterns-rt-rt_sles/description
msgid "Provide tools and patches to fix kernel at runtime."
msgstr ""

#. SLE/patterns-rt/patterns-rt-rt_sles/category
#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server/category
#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM/category
#, fuzzy
#| msgid "Server Functions"
msgid "Primary Functions"
msgstr "伺服器功能"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server/summary
#, fuzzy
#| msgid "File Server"
msgid "Oracle Server Base"
msgstr "檔案伺服器"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server/description
msgid "Set up the server for installing Oracle databases."
msgstr ""

#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM/summary
msgid "Web-Based Enterprise Management"
msgstr ""

#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM/description
msgid "Web-based enterprise management."
msgstr ""

#. SLE/patterns-sap/summary
msgid "Patterns for SLES for SAP Applications"
msgstr ""

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis/summary
#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis-32bit/summary
msgid "Base Development"
msgstr "基礎開發環境"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis/description
msgid "Minimal set of tools for compiling and linking applications."
msgstr "編譯與連結應用程式所需的最小工具集。"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis/category
#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-devel_yast/category
msgid "Development"
msgstr "開發"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing devel_basis."
msgstr "補充 devel_basis 的 32 位元模式。"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel/summary
#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel-32bit/summary
msgid "Linux Kernel Development"
msgstr "Linux 內核開發"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel/description
msgid "Tools for Linux kernel development."
msgstr "Linux 內核開發工具。"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing devel_kernel."
msgstr "補充 devel_kernel 的 32 位元模式。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-devel_yast/summary
msgid "YaST Development"
msgstr "YaST 開發"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-devel_yast/description
msgid ""
"Tools and libraries for developing YaST modules, the setup and configuration "
"tool for openSUSE."
msgstr "開發 YaST 模組的工具和程式庫，openSUSE 的設定和組態工具。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-compute_node/summary
msgid "HPC Basic Compute Node"
msgstr "HPC 基本計算節點"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-compute_node/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "A compute node comprises of a minimal software image and mainly runs "
#| "simulation programs. Services on this node should be reduced to a bare "
#| "minimum and the node *must* be installed in a automatic manner. The "
#| "pattern 'HPC modularized libraries' should also be installed."
msgid ""
"A compute node comprises of a minimal software image and mainly runs "
"simulation programs. Services on this node should be reduced to a bare "
"minimum and the node *must* be installed in a automatic manner. The pattern "
"'HPC Modularized libraries' should also be installed."
msgstr ""
"構成精簡軟體影像的計算節點，主要執行模擬程式。此節點上的服務應減少至最小值，"
"且 *必須* 以自動方式安裝節點。另外還應安裝「HPC 模組化程式庫」模式。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-compute_node/category
#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-libraries/category
#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-workload_server/category
msgid "Server Functions"
msgstr "伺服器功能"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-development_node/summary
msgid "HPC Development Packages"
msgstr "HPC 開發套件"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-development_node/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This package provides all the relevant packages for developing HPC "
#| "applications. It depends on the pattern 'HPC modularized libraries'. In "
#| "addition it includes the GNU compilers and the relevant management "
#| "packages."
msgid ""
"This package provides all the relevant packages for developing HPC "
"applications. It depends on the pattern 'HPC Modularized Libraries'. In "
"addition it includes the GNU compilers and the relevant management packages."
msgstr ""
"此套件提供開發 HPC 應用程式所需的所有相關套件。該套件相依於模式「HPC 模組化程"
"式庫」。此外，它還包含 GNU 編譯器以及相關的管理套件。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-libraries/summary
#, fuzzy
#| msgid "HPC modularized Libraries"
msgid "HPC Modularized Libraries"
msgstr "HPC 模組化程式庫"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-libraries/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This package provides all the modularized libraries so that they can be "
#| "used in an HPC environment. These libraries allow to install several MPI "
#| "flavors in parallel. In order to use thess libraries one needs to load "
#| "them via the module command first."
msgid ""
"This package provides all the modularized libraries so that they can be used "
"in an HPC environment. These libraries allow to install several MPI flavors "
"in parallel. In order to use these libraries one needs to load them via the "
"module command first."
msgstr ""
"此套件提供所有模組化程式庫以在 HPC 環境中使用。這些程式庫允許同時安裝多個 "
"MPI 類別。若要使用這些程式庫，使用者需要先透過模組指令將其載入。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-workload_server/summary
msgid "HPC Workload Manager"
msgstr "HPC 工作負載管理員"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-workload_server/description
msgid ""
"This package provides all the relevant packages for running the central "
"server component of the slurm workload manager."
msgstr "此套件提供執行 slurm 工作負載管理員中心伺服器元件所需的所有相關套件。"

#. SLE/patterns-lp/patterns-lp-lp_sles/summary
msgid "Live Patching"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services/summary
msgid "Amazon Web Services - All"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services/description
msgid ""
"This pattern installs all Amazon Web Services command line interface tools, "
"instance initialization packages and tools to communicate with the cloud "
"framework from within a running instance. It is not recommended to install "
"this pattern, but instead install one of the use-case specific patterns (e."
"g. Amazon Web Services - Tools)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Init/summary
msgid "Amazon Web Services - Instance Initialization"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the Amazon Web Services instance initialization "
"packages which support the provisioning and running of instances in the "
"cloud framework (e.g. cloud-init)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Tools/summary
msgid "Amazon Web Services - Instance Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the Amazon Web Services instance specific tools which "
"are used to collect instance metadata (e.g. python-ec2metadata)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Tools/summary
msgid "Amazon Web Services - Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the Amazon Web Services command line interface tools "
"to communicate with the cloud framework (e.g. aws-cli)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform/summary
msgid "Google Cloud Platform - All"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform/description
msgid ""
"This pattern installs all Google Cloud Platform command line interface "
"tools, instance initialization packages and tools to communicate with the "
"cloud framework from within a running instance. It is not recommended to "
"install this pattern, but instead install one of the use-case specific "
"patterns (e.g. Google Cloud Platform - Tools)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Init/summary
msgid "Google Cloud Platform - Instance Initialization"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the Google Cloud Platform instance initialization "
"packages which support the provisioning and running of instances in the "
"cloud framework (e.g. google-daemon)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Tools/summary
msgid "Google Cloud Platform - Instance Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the Google Cloud Platform instance specific tools which "
"are used to collect instance metadata (e.g. python-gcemetadata)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Tools/summary
msgid "Google Cloud Platform - Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the Google Cloud Platform command line interface tools "
"to communicate with the cloud framework (e.g. google-cloud-sdk)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure/summary
msgid "Microsoft Azure - All"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure/description
msgid ""
"This pattern installs all Microsoft Azure command line interface tools, "
"instance initialization packages and tools to communicate with the cloud "
"framework from within a running instance. It is not recommended to install "
"this pattern, but instead install one of the use-case specific patterns (e."
"g. Microsoft Azure - Tools)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Init/summary
msgid "Microsoft Azure - Instance Initialization"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the Microsoft Azure instance initialization packages "
"which support the provisioning and running of instances in the cloud "
"framework (e.g. python-azure-agent)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Tools/summary
msgid "Microsoft Azure - Instance Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the Microsoft Azure instance specific tools which are "
"used to collect instance metadata (e.g. azuremetadata)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Tools/summary
msgid "Microsoft Azure - Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the Microsoft Azure command line interface tools to "
"communicate with the cloud framework (e.g. azure-cli)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack/summary
msgid "OpenStack - All"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack/description
msgid ""
"This pattern installs all OpenStack command line interface tools, instance "
"initialization packages and tools to communicate with the cloud framework "
"from within a running instance. It is not recommended to install this "
"pattern, but instead install one of the use-case specific patterns (e.g. "
"OpenStack - Tools)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Init/summary
msgid "OpenStack - Instance Initialization"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the OpenStack instance initialization packages which "
"support the provisioning and running of instances in the cloud framework (e."
"g. cloud-init)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Tools/summary
msgid "OpenStack - Instance Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the OpenStack instance specific tools which are used to "
"collect instance metadata."
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Tools/summary
msgid "OpenStack - Tools"
msgstr ""

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the OpenStack command line interface tools to "
"communicate with the cloud framework (e.g. python-susepubliccloudinfo)."
msgstr ""

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-b1/summary
msgid "SAP BusinessOne Server Base"
msgstr ""

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-b1/description
#, fuzzy
#| msgid "YaST tools for installing your system."
msgid "Set up the server for installing SAP BusinessOne systems."
msgstr "安裝您的系統所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-hana/summary
msgid "SAP HANA Server Base"
msgstr ""

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-hana/description
#, fuzzy
#| msgid "YaST tools for installing your system."
msgid "Set up the server for installing SAP HANA systems."
msgstr "安裝您的系統所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-nw/summary
msgid "SAP NetWeaver Server Base"
msgstr ""

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-nw/description
#, fuzzy
#| msgid "YaST tools for installing your system."
msgid "Set up the server for installing SAP NetWeaver systems."
msgstr "安裝您的系統所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-certification/patterns-certification-common-criteria/summary
msgid "Tools and scripts for Common Criteria"
msgstr ""

#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed/summary
#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed-32bit/summary
msgid "Infiniband (OFED)"
msgstr ""

#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed/description
msgid ""
"This pattern defines the OpenFabrics Enterprise Distribution (OFED) software "
"base packages. The base pattern includes the packages you need to get your "
"Infiniband adapter operational, that is IB kernel modules and basic user "
"level libraries."
msgstr ""

#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed-32bit/description
#, fuzzy
#| msgid "The 32bit pattern complementing base."
msgid "The 32bit pattern complementing ofed."
msgstr "對 base 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-rpm-macros/summary
msgid "RPM macros for building of patterns modules"
msgstr "用於建立模式模組的 RPM 巨集"

#. SLE/patterns-rpm-macros/description
msgid "This package contains SUSE RPM macros to aid creating patterns."
msgstr "此套件包含用於建立模式的 SUSE RPM 巨集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server-32bit/summary
msgid "DHCP and DNS Server"
msgstr "DHCP 和 DNS 伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server/description
msgid ""
"Software to set up a server for the Dynamic Host Configuration Protocol "
"(DHCP) and the Domain Name System (DNS) services. DHCP provides "
"configuration parameters to client computers to integrate them into a "
"network, whereas DNS delivers information associated with domain names, in "
"particular, the IP address."
msgstr ""
"用於為動態主機組態協定 (DHCP) 和網域名稱系統(DNS) 服務設定伺服器的軟體。 "
"DHCP 向用戶端電腦提供組態參數，使之整合到網路中，DNS 則用於傳遞網域名稱的相關"
"資訊，特別是 IP 位址。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing dhcp_dns_server."
msgstr "對 dhcp_dns_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server-32bit/summary
msgid "Directory Server (LDAP)"
msgstr "目錄伺服器 (LDAP)"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server/description
msgid ""
"Software to set up a directory server with OpenLDAP. The Lightweight "
"Directory Access Protocol (LDAP) is used to access online directory services."
msgstr ""
"使用 OpenLDAP 設定目錄伺服器的軟體。精簡目錄存取協定 (LDAP) 用於存取線上目錄"
"服務。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing directory_server."
msgstr "對 directory_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips/summary
#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips-32bit/summary
msgid "FIPS 140-2 specific packages"
msgstr ""

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips/description
msgid ""
"This pattern installs the FIPS 140-2 specific packages that complete the "
"various cryptographic modules in use. It is required if you want to run the "
"machine with \"fips=1\".\n"
"\n"
"Please note that this pattern only enables FIPS 140-2 compliant operation, "
"it does not directly make the system FIPS 140-2 certified nor validated.\n"
"\n"
"Please refer to SUSE official statements on the state of FIPS 140-2 "
"certification."
msgstr ""

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips-32bit/description
#, fuzzy
#| msgid "The 32bit pattern complementing base."
msgid "The 32bit pattern complementing fips."
msgstr "對 base 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server-32bit/description
#, fuzzy
#| msgid "The 32bit pattern complementing file_server."
msgid "The 32bit pattern complementing oracle_server."
msgstr "對 file_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server/summary
#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server-32bit/summary
#, fuzzy
#| msgid "KDE Applications - Games"
msgid "SAP Application Server Base"
msgstr "KDE"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server/description
#, fuzzy
#| msgid "YaST tools for installing your system."
msgid "Set up the server for installing SAP systems."
msgstr "安裝您的系統所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server-32bit/description
#, fuzzy
#| msgid "The 32bit pattern complementing lamp_server."
msgid "The 32bit pattern complementing sap_server."
msgstr "對 lamp_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server-32bit/summary
msgid "File Server"
msgstr "檔案伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server/description
msgid ""
"File services to host files so that they may be accessed or retrieved by "
"other computers on the same network. This includes the FTP, SMB, and NFS "
"protocols."
msgstr ""
"用於代管檔案，讓使用者可以透過同一網路中的其他電腦存取檔案的檔案服務，其中包"
"括 FTP, SMB 和 NFS 協定。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing file_server."
msgstr "對 file_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server-32bit/summary
msgid "Internet Gateway"
msgstr "網際網路閘道"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server/description
msgid ""
"Software to set up a proxy, firewall, and gateway server, including a "
"virtual private network (VPN) gateway."
msgstr ""
"用於設定代理程式、防火牆及閘道伺服器的軟體，包含虛擬私密網路 (VPN) 閘道。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing gateway_server."
msgstr "對 gateway_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_server/summary
msgid "KVM Host Server"
msgstr "KVM 主機伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_server/description
msgid ""
"Software to set up a server for configuring, managing, and monitoring "
"virtual machines on a single physical machine."
msgstr "在單一實體機器上設立一個伺服器來設定、管理與監視虛擬機器的軟體。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_tools/summary
msgid "KVM Virtualization Host and tools"
msgstr "KVM 虛擬化主機和工具"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_tools/description
msgid ""
"This will provide all minimal system to get a running KVM Hypervisor and be "
"able to configure, manage, and monitor virtual machines on a single physical "
"machine."
msgstr ""
"這會為精簡系統提供一切所需，使其獲得執行中 KVM 監管程式，並可在單個實體機器上"
"設定、管理與監視虛擬機器。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server-32bit/summary
msgid "Web and LAMP Server"
msgstr "Web 與 LAMP 伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server/description
msgid ""
"Software to set up a Web server that is able to serve static, dynamic, and "
"interactive content (like a Web shop). This includes Apache HTTP Server, the "
"database management system MySQL, and scripting languages such as PHP, "
"Python, Ruby on Rails, or Perl."
msgstr ""
"設定能夠服務靜態、動態及互動內容 (例如網路商店) 的 Web 伺服器的軟體。這包含"
"了 Apache HTTP 伺服器、資料庫管理系統 MySQL 及例如 PHP、Python、Ruby on "
"Rails 或 Perl 等程序檔語言。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing lamp_server."
msgstr "對 lamp_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server-32bit/summary
msgid "Mail and News Server"
msgstr "郵件與新聞伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server/description
msgid ""
"Software to set up electronic mail and message services to handle email, "
"mailing, and news lists, including a virus scanner to scan messages at the "
"server level."
msgstr ""
"用於設定電子郵件與訊息服務以處理電子郵件、郵件和新聞清單的軟體，包括在伺服器"
"層級掃描訊息的病毒掃描程式。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing mail_server."
msgstr "對 mail_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing-32bit/summary
msgid "Print Server"
msgstr "列印伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing/description
msgid ""
"This pattern provides all packages necessary for printing. It provides all "
"needed packages for printing to a locally connected printer, printing using "
"a remote print server and for setting up a print server."
msgstr ""
"此模式提供執行列印所需的所有套件。它提供列印到本地連接的印表機、使用遠端列印"
"伺服器列印以及設定列印伺服器所需的所有套件。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing printing."
msgstr "對 printing 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM-32bit/description
#, fuzzy
#| msgid "The 32bit pattern complementing x11."
msgid "The 32bit pattern complementing WBEM."
msgstr "對 x11 進行補充的 32 位元軟體集。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_install_wf/summary
msgid "YaST Installation Packages"
msgstr "YaST 安裝套件"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_install_wf/description
msgid "YaST tools for installing your system."
msgstr "安裝您的系統所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-hwcrypto/summary
msgid "System z HW crypto support"
msgstr ""

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-hwcrypto/description
msgid ""
"A selection of packages that installs the System z HW crypto stack on System "
"z."
msgstr ""

#. SLE/patterns-server/patterns-server-xen_server/summary
msgid "Xen Virtual Machine Host Server"
msgstr "Xen 虛擬機器主機伺服器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-xen_tools/summary
msgid "XEN Virtualization Host and tools"
msgstr "XEN 虛擬化主機和工具"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-xen_tools/description
msgid ""
"This will provide all minimal system to get a running XEN Hypervisor and be "
"able to configure, manage, and monitor virtual machines on a single physical "
"machine."
msgstr ""
"這會為精簡系統提供一切所需，使其獲得執行中 XEN 監管程式，並可在單個實體機器上"
"設定、管理與監視虛擬機器。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-transactional_base/summary
msgid "Transactional Base System"
msgstr "事務性基礎系統"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-transactional_base/description
#, fuzzy
#| msgid "Tools & Update Stack for systems with a read-only root filesystem."
msgid ""
"This is the base system for a host updated by Transactional Updates. "
"Includes Tools for systems with a read-only root filesystem."
msgstr "用於唯讀 root 檔案系統的工具與更新堆疊。"

#. SLE/patterns-ha-geo/patterns-ha-geo-ha_geo/summary
msgid "GEO Clustering for High Availability"
msgstr ""

#. SLE/patterns-ha-geo/patterns-ha-geo-ha_geo/description
msgid ""
"This pattern provides tools for building multi-site clustering setups based "
"on the SUSE Linux Enterprise High-Availability and its GEO extension."
msgstr ""

#. SLE/patterns-ha/patterns-ha-ha_sles/summary
msgid "High Availability"
msgstr ""

#. SLE/patterns-ha/patterns-ha-ha_sles/description
msgid ""
"Provide tools to ensure a high degree of operational continuity and reduce "
"the downtimes of your system."
msgstr ""

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-books/description
msgid "Help and Documentation, various books."
msgstr "說明與文件、各類書籍。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging/summary
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging_opt/summary
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging/description
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging_opt/description
msgid "Handling of digital photos and graphics."
msgstr "處理數位相片和圖形。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging_opt/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia_opt/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-technical_writing/category
#. SLE/patterns-office/patterns-office-office/category
msgid "Desktop Functions"
msgstr "桌面功能"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-mobile/summary
msgid "Mobile"
msgstr ""

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia/summary
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia_opt/summary
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒體"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia/description
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia_opt/description
msgid ""
"Multimedia players, sound editing tools, video and image manipulation "
"applications."
msgstr "多媒體播放程式、音效編輯工具、視訊與影像處理應用程式。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-technical_writing/summary
msgid "Technical Writing"
msgstr "技術性寫作"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-technical_writing/description
msgid "Authoring tools and editors for creating technical documentation."
msgstr "用於建立技術文件的創造工具與編輯器。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome/summary
msgid "GNOME Desktop Environment (Wayland)"
msgstr "GNOME 桌面環境 (Wayland)"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome/description
msgid ""
"The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
"users. This pattern installs components for GNOME to run with Wayland and "
"X11 technologies."
msgstr ""
"GNOME 桌面環境對於使用者而言是一款直觀好用且極富吸引力的桌面系統。此模式會安"
"裝使用 Wayland 及 X11 技術執行的 GNOME 元件。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_imaging/summary
msgid "GNOME Graphics"
msgstr "GNOME 圖形"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_imaging/description
msgid "Handling of digital photos and graphics"
msgstr "數位照片與圖像處理"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_imaging/category
#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_multimedia/category
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_multimedia/summary
#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_multimedia/description
msgid "GNOME Multimedia"
msgstr "GNOME 多媒體"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_x11/summary
msgid "GNOME Desktop Environment (X11)"
msgstr "GNOME 桌面環境 (X11)"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_x11/description
msgid ""
"The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
"users. This pattern installs a full featured GNOME desktop environment, "
"including Office suite, E-Mail client, Web Browser, File Manager, running "
"with X11 technology."
msgstr ""
"GNOME 桌面環境對於使用者而言是一款直觀好用且極富吸引力的桌面系統。此模式會安"
"裝功能完整且使用 X11 技術執行的 GNOME 桌面環境，包括辦公室套裝軟體、電子郵件"
"用戶端、網頁瀏覽器、檔案管理員。"

#. SLE/patterns-office/patterns-office-office/summary
msgid "Office Software"
msgstr "辦公室軟體"

#. SLE/patterns-office/patterns-office-office/description
msgid "Office software for your desktop environment including LibreOffice."
msgstr "為您的桌面環境設計的辦公室軟體，包含 LibreOffice。"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/summary
#. leap-nonoss/patterns-non_oss/patterns-non_oss_opt/summary
msgid "Misc. Proprietary Packages"
msgstr "其他專屬套件"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/description
msgid "Packages that are proprietary and not under an Open Source license"
msgstr "專有且不使用開源授權條款的套件"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/category
#. leap-nonoss/patterns-non_oss/patterns-non_oss_opt/category
msgid "Proprietary Software"
msgstr "專利軟體"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/patterns-non_oss_opt/description
msgid "Packages that are proprietary and not under an Open Source license."
msgstr "有專利且非開放原始碼授權的套件"

#. leap/cinnamon/description
#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon/description
msgid ""
"Cinnamon is a modern Linux desktop which provides advanced innovative "
"features and a traditional user experience. It's easy to use, powerful and "
"flexible."
msgstr ""

#. leap/patterns-base/patterns-base-basesystem/summary
#, fuzzy
#| msgid "Minimal Base System (alias pattern for base)"
msgid "Base System (alias pattern for base)"
msgstr "精簡基礎系統（基礎軟體集別名）"

#. leap/patterns-base/patterns-base-bootloader/summary
msgid "Bootloader"
msgstr ""

#. leap/patterns-base/patterns-base-bootloader/description
msgid "This pattern holds files required for booting the system"
msgstr ""

#. leap/patterns-base/patterns-base-console/summary
msgid "Console Tools"
msgstr "終端器工具"

#. leap/patterns-base/patterns-base-console/description
msgid ""
"Applications useful for those using the console and no graphical desktop "
"environment."
msgstr "對那些使用終端器而不使用圖形桌面環境的使用者有用的應用程式。"

#. leap/patterns-base/patterns-base-minimal_base/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This is the minimal openSUSE runtime system. It is really a minimal "
#| "system, you can login and a shell will be started, that's all. It is "
#| "intended as base for Appliances."
msgid ""
"This is the minimal runtime system. It is really a minimal system. It is "
"intended as base for Appliances."
msgstr ""
"這是最小化的 openSUSE 執行系統。它真的是一個最小化的系統，你可以登入然後 "
"Shell 開啟，就這樣。它的目的是作為 Appliances 的基礎。"

#. leap/patterns-base/patterns-base-update_test/summary
msgid "Tests for the Update Stack"
msgstr "更新堆疊測試"

#. leap/patterns-base/patterns-base-update_test/description
msgid ""
"Packages used for testing that the update stack works.  These tiny packages "
"do not have any functionality themselves."
msgstr ""
"用於測試更新堆疊是否正常運作的軟體包。   這些微小的軟體包本身並沒有什麼功能。"

#. leap/patterns-ceph-containers/patterns-ceph-containers-ceph_base/summary
msgid "Ceph base"
msgstr ""

#. leap/patterns-ceph-containers/patterns-ceph-containers-ceph_base/description
msgid ""
"This provides the base for the Ceph, Rook, Ceph CSI driver packages and "
"containers."
msgstr ""

#. leap/patterns-ceph-containers/patterns-ceph-containers-ceph_base/category
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon/summary
#, fuzzy
#| msgid "XFCE Desktop Environment"
msgid "Cinnamon Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面環境"

#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon_basis/summary
#, fuzzy
#| msgid "Minimal Base System"
msgid "Cinnamon Base System"
msgstr "精簡基礎系統"

#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon_basis/description
#, fuzzy
#| msgid "Base packages for the XFCE Desktop Environment"
msgid "Base packages for the cinnamon Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面環境的基礎套件"

#. leap/patterns-devel-C-C++/patterns-devel-C-C++-devel_C_C++/summary
msgid "C/C++ Development"
msgstr "C/C++ 開發"

#. leap/patterns-devel-C-C++/patterns-devel-C-C++-devel_C_C++/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using C/C++ and other "
"derivative of the C programming language."
msgstr "使用 C/C++ 或其他從 C 語言衍生出來的進行軟體開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_rpm_build/summary
msgid "RPM Build Environment"
msgstr "RPM 編譯環境"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_rpm_build/description
msgid ""
"Minimal set of tools and libraries for building packages using the RPM "
"package manager."
msgstr "使用 RPM 軟體包管理器編譯軟體包所需的最小工具和函式庫集合。"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_web/summary
msgid "Web Development"
msgstr "網頁開發"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_web/description
msgid "Tools and libraries for Web application development."
msgstr "網頁應用程式開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-devel-java/patterns-devel-java-devel_java/summary
msgid "Java Development"
msgstr "Java 開發"

#. leap/patterns-devel-java/patterns-devel-java-devel_java/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using the Java programming "
"language."
msgstr "使用 Java 程式語言進行軟體開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-devel-mono/patterns-devel-mono-devel_mono/summary
msgid ".NET Development"
msgstr ".NET 開發"

#. leap/patterns-devel-mono/patterns-devel-mono-devel_mono/description
msgid "Tools and libraries for .NET development using Mono."
msgstr "使用 Mono 進行 .NET 開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-devel-osc/patterns-devel-osc-devel_osc_build/summary
msgid "Tools for Packaging with Open Build Service"
msgstr "用於開放編譯服務 (OBS) 打包的工具"

#. leap/patterns-devel-osc/patterns-devel-osc-devel_osc_build/description
msgid "Tools for checkouting, patching, building and testing package via osc."
msgstr "用來透過 OSC 檢視、修補、編譯與測試軟體包的工具。"

#. leap/patterns-devel-perl/patterns-devel-perl-devel_perl/summary
msgid "Perl Development"
msgstr "Perl 開發"

#. leap/patterns-devel-perl/patterns-devel-perl-devel_perl/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using the Perl programming "
"language."
msgstr "使用 Perl 程式語言進行軟體開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-devel-python/patterns-devel-python-devel_python3/summary
msgid "Python 3 Developement"
msgstr "Python 3 開發"

#. leap/patterns-devel-ruby/patterns-devel-ruby-devel_ruby/summary
msgid "Ruby Development"
msgstr "Ruby 開發"

#. leap/patterns-devel-ruby/patterns-devel-ruby-devel_ruby/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using the Ruby programming "
"language."
msgstr "使用 Ruby 程式語言進行軟體開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-devel-tcl/patterns-devel-tcl-devel_tcl/summary
msgid "Tcl/Tk Development"
msgstr "Tcl/Tk 開發"

#. leap/patterns-devel-tcl/patterns-devel-tcl-devel_tcl/description
msgid "Tools and libraries for development using Tcl and Tk."
msgstr "使用 Tcl 和 Tk 開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-enlightenment/patterns-enlightenment-enlightenment/summary
msgid "Enlightenment"
msgstr "Enlightenment"

#. leap/patterns-enlightenment/patterns-enlightenment-enlightenment/description
msgid "Enlightenment Window Manager and applications"
msgstr "Enlightenment 視窗管理器與應用程式"

#. leap/patterns-games/patterns-games-games/summary
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#. leap/patterns-games/patterns-games-games/description
msgid "A collection of games."
msgstr "一系列的遊戲。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-devel_gnome/summary
msgid "GNOME Development"
msgstr "GNOME 開發"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-devel_gnome/description
msgid "GNOME development packages."
msgstr "GNOME 開發軟體包。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_games/summary
#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_games/description
msgid "GNOME Games"
msgstr "GNOME 遊戲"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_ide/summary
msgid "GNOME Integrated Development Environment"
msgstr "GNOME 整合開發環境"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_ide/description
msgid "Development under GNOME"
msgstr "於 GNOME 下開發"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_internet/summary
msgid "GNOME Internet"
msgstr "GNOME 網際網路"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_internet/description
msgid "GNOME Internet Applications"
msgstr "GNOME 網路應用程式"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_office/summary
#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_office/description
msgid "GNOME Office"
msgstr "GNOME 辦公程式"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_utilities/summary
#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_utilities/description
msgid "GNOME Utilities"
msgstr "GNOME 工具"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_yast/summary
msgid "YaST GNOME User Interfaces"
msgstr "YaST GNOME 使用者介面"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_yast/description
msgid "Graphical YaST user interfaces for the GNOME desktop."
msgstr "為 GNOME 桌面打造的 YaST 圖形化使用者介面。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-sw_management_gnome/summary
msgid "Package Management - Graphical Tools for GNOME"
msgstr "軟體包管理 - GNOME 圖形化工具"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-sw_management_gnome/description
msgid "Package Management - Graphical Tools"
msgstr "軟體包管理 - 圖形化工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_kde_frameworks/summary
msgid "KDE Frameworks and Plasma Development"
msgstr "KDE Frameworks 及 Plasma 開發"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_kde_frameworks/description
msgid "KDE Frameworks development packages."
msgstr "《KDE Frameworks》開發軟體包。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_qt5/summary
msgid "Qt 5 Development"
msgstr "Qt 5 開發"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_qt5/description
msgid "Tools and libraries for software development using Qt 5."
msgstr "使用 Qt5 進行軟體開發所需的工具與函式庫。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde/summary
msgid "KDE Applications and Plasma 5 Desktop"
msgstr "KDE 應用程式及 Plasma 5 桌面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde/description
#, fuzzy
#| msgid "Base packages for the KDE Plasma 5 desktop environment."
msgid ""
"Packages providing the Plasma desktop environment and applications from KDE."
msgstr "KDE Plasma 5 桌面環境的基礎軟體包。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_edutainment/summary
msgid "KDE Education"
msgstr "KDE 教育"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_edutainment/description
msgid "KDE Applications - Tools to teach kids with computers"
msgstr "KDE 應用程式 - 用電腦教育孩子的工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_edutainment/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_games/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_ide/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_imaging/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_internet/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_multimedia/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_office/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_pim/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_telepathy/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities_opt/category
msgid "KDE Desktop"
msgstr "KDE 桌面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_games/summary
msgid "KDE Games"
msgstr "KDE 遊戲"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_games/description
msgid "KDE Applications - Games"
msgstr "KDE"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_ide/summary
msgid "KDE Integrated Development Environment"
msgstr "KDE 整合開發環境"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_ide/description
msgid ""
"KDE software for development (editors, integrated development environments, "
"and associated tools)."
msgstr "用於開發的 KDE 軟體（編輯器、整合開發環境及相關工具）。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_imaging/summary
msgid "KDE Graphics"
msgstr "KDE 圖形"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_imaging/description
msgid "KDE Applicatons - Handling of digital photos and graphics"
msgstr "KDE 應用程式 - 處理數位相片與圖像"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_internet/summary
msgid "KDE Internet"
msgstr "KDE 網際網路"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_internet/description
msgid "KDE Internet Applications"
msgstr "KDE 網路應用程式"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_multimedia/summary
msgid "KDE Multimedia"
msgstr "KDE 多媒體"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_multimedia/description
msgid "KDE Applications - Multimedia"
msgstr "KDE 應用程式 - 多媒體"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_office/summary
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_office/description
msgid "KDE Office"
msgstr "KDE 辦公程式"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_pim/summary
msgid "KDE PIM Suite"
msgstr "KDE PIM 套件"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_pim/description
msgid "The KDE PIM Suite (Kontact, KMail, KOrganizer, ...)."
msgstr "KDE PIM 套件 (Kontact, KMail, KOrganizer, ...)。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_plasma/summary
msgid "KDE Plasma 5 Desktop Base"
msgstr "KDE Plasma 5 桌面基礎"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_plasma/description
msgid "Base packages for the KDE Plasma 5 desktop environment."
msgstr "KDE Plasma 5 桌面環境的基礎軟體包。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_telepathy/summary
msgid "KDE Telepathy"
msgstr ""

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_telepathy/description
#, fuzzy
#| msgid "KDE Applications - Multimedia"
msgid "KDE Applications - Telepathy"
msgstr "KDE 應用程式 - 多媒體"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities/summary
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities_opt/summary
msgid "KDE Utilities"
msgstr "KDE 工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities/description
msgid "KDE Applications - Utilities"
msgstr "KDE 應用程式 - 工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities_opt/description
msgid "KDE Application - Additional Utilities"
msgstr "KDE 應用程式 - 附帶工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_yast/summary
msgid "YaST KDE User Interfaces"
msgstr "YaST KDE 使用者介面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_yast/description
msgid "Graphical YaST user interfaces for the KDE desktop."
msgstr "KDE 桌面的 YaST 圖形使用者介面。"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft/summary
msgid "leechcraft"
msgstr "leechcraft"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_browser/summary
msgid "leechcraft_browser"
msgstr "leechcraft 瀏覽器"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_media/summary
msgid "leechcraft_media"
msgstr "leechcraft 媒體"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_messenger/summary
msgid "leechcraft_messenger"
msgstr "leechcraft 通訊程式"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_netutils/summary
msgid "leechcraft_netutils"
msgstr "leechcraft 網路工具"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_office/summary
msgid "leechcraft_office"
msgstr "leechcraft 辦公軟體"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_utilities/summary
msgid "leechcraft_utilities"
msgstr "leechcraft 工具"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde/summary
msgid "LXDE Desktop Environment"
msgstr "LXDE 桌面環境"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde/description
msgid ""
"LXDE is a lightweight X11 desktop environment similiar to XFCE in its nature."
msgstr "LXDE 是和 XFCE 性質差不多的輕量級 X11 桌面環境。"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_laptop/summary
msgid "LXDE Laptop"
msgstr "LXDE 筆記型電腦"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_laptop/description
msgid "LXDE Tools designed specifically for use with laptop computers."
msgstr "為筆記型電腦專門設計的 LXDE 工具。"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_laptop/category
msgid "LXDE Desktop"
msgstr "LXDE 桌面"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_office/summary
#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_office/description
msgid "LXDE Office"
msgstr "LXDE 辦公程式"

#. leap/patterns-lxqt/patterns-lxqt-lxqt/summary
msgid "LXQt Desktop Environment"
msgstr "LXQt 桌面環境"

#. leap/patterns-lxqt/patterns-lxqt-lxqt/description
msgid "LXQt is a lightweight desktop environment based on Qt."
msgstr "LXQt 是一款基於 Qt 的輕量級桌面環境。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate/summary
msgid "MATE Desktop Environment"
msgstr "MATE 桌面環境"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate/description
msgid ""
"The MATE desktop environment is a desktop environment using traditional "
"metaphors."
msgstr "MATE 桌面環境是使用傳統隱喻的桌面環境。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_admin/summary
msgid "MATE Administration Tools"
msgstr "MATE 管理工具"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_admin/description
msgid "Administration Tools e.g. for desktop lockdown."
msgstr "管理工具（例如：用於桌面鎖定）。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_admin/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_internet/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_laptop/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office_opt/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_utilities/category
msgid "MATE Desktop"
msgstr "MATE 桌面"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_basis/summary
msgid "MATE Base System"
msgstr "MATE 基礎系統"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_basis/description
msgid "Base packages for the MATE desktop environment."
msgstr "MATE 桌面環境的基礎軟體包。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_internet/summary
msgid "MATE Internet"
msgstr "MATE 網際網路"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_internet/description
msgid "MATE Internet Applications."
msgstr "MATE 網路應用程式。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_laptop/summary
msgid "MATE Laptop"
msgstr "MATE 筆電"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_laptop/description
msgid "MATE Tools designed specifically for use with laptop computers."
msgstr ""

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office/summary
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office/description
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office_opt/summary
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office_opt/description
msgid "MATE Office"
msgstr "MATE 辦公環境"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_utilities/summary
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_utilities/description
msgid "MATE Utilities"
msgstr "MATE 工具程式"

#. leap/patterns-network/patterns-network-network_admin/summary
msgid "Network Administration"
msgstr "網路管理"

#. leap/patterns-network/patterns-network-network_admin/description
msgid "Tools for administering and debugging networks."
msgstr "用於管理與除錯的網路管理工具"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce/summary
msgid "XFCE Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面環境"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce/description
msgid "Xfce is a lightweight desktop environment for various *NIX systems."
msgstr "Xfce 是一個適用於 *NIX 系統的輕量級桌面環境。"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_basis/summary
msgid "XFCE Base System"
msgstr "XFCE 基礎系統"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_basis/description
msgid "Base packages for the XFCE Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面環境的基礎套件"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_laptop/summary
#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_laptop/description
msgid "XFCE Laptop"
msgstr "XFCE 筆記型電腦"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_laptop/category
msgid "XFCE Desktop"
msgstr "XFCE 桌面"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_office/summary
#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_office/description
msgid "XFCE Office"
msgstr "XFCE Office"

#. tumbleweed/MicroOS-release/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-appliance/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-appliance-kubic/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-dvd/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-kubic-dvd/summary
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base/summary
msgid "openSUSE MicroOS"
msgstr "openSUSE MicroOS"

#. tumbleweed/deepin-file-manager/deepin-desktop/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_admin/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_internet/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_multimedia/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office_opt/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_utilities/category
#, fuzzy
#| msgid "KDE Desktop"
msgid "Deepin Desktop"
msgstr "KDE 桌面"

#. tumbleweed/patterns-base/patterns-base-selinux/summary
#, fuzzy
#| msgid "SELinux Support"
msgid "SELinux"
msgstr "SELinux 支援"

#. tumbleweed/patterns-base/patterns-base-selinux/description
msgid ""
"Security-Enhanced Linux (SELinux) provides a mechanism for supporting access "
"control security policies, including mandatory access controls (MAC). Its "
"architecture strives to separate enforcement of security decisions from the "
"security policy, and streamlines the amount of software involved with "
"security policy enforcement."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime/summary
msgid "Container Runtime for non-clustered systems"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime/description
msgid ""
"This pattern installs the default container runtime packages for non-"
"clustered systems."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime_kubernetes/summary
msgid "Container Runtime for kubernetes clustered systems"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime_kubernetes/description
msgid ""
"This pattern installs the default container runtime packages for kubernetes "
"clustered systems."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubeadm/summary
#, fuzzy
#| msgid "kubeadm Stack"
msgid "Kubernetes kubeadm Stack"
msgstr "kubeadm 堆疊"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubeadm/description
msgid ""
"This provides a vanilla kubeadm stack. It contains everything needed to "
"setup kubernetes using kubeadm."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubernetes_utilities/summary
msgid "Utilities to manage kubernetes"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubernetes_utilities/description
msgid "This pattern installs utilities helpful to manage kubernetes."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_admin/summary
msgid "Kubic Admin Node"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_admin/description
msgid ""
"This pattern installs the software required for an openSUSE Kubic Admin Node."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_loadbalancer/summary
msgid "Kubic Loadbalancer Node"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_loadbalancer/description
msgid ""
"This pattern installs the the software required for an openSUSE Kubic "
"Loadbalancer Node."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_worker/summary
msgid "Kubic Worker Node"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_worker/description
msgid ""
"This pattern installs the the software required for an openSUSE Kubic Worker "
"Node."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin/summary
#, fuzzy
#| msgid "LXDE Desktop Environment"
msgid "Deepin Desktop Environment"
msgstr "LXDE 桌面環境"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The MATE desktop environment is a desktop environment using traditional "
#| "metaphors."
msgid ""
"The Deepin desktop environment is a desktop environment using traditional "
"metaphors."
msgstr "MATE 桌面環境是使用傳統隱喻的桌面環境。"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_admin/summary
#, fuzzy
#| msgid "MATE Administration Tools"
msgid "Deepin Administration Tools"
msgstr "MATE 管理工具"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_basis/summary
#, fuzzy
#| msgid "Base System"
msgid "Deepin Base System"
msgstr "基礎系統"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_basis/description
#, fuzzy
#| msgid "Base packages for the MATE desktop environment."
msgid "Base packages for the Deepin desktop environment."
msgstr "MATE 桌面環境的基礎軟體包。"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_internet/summary
#, fuzzy
#| msgid "KDE Internet"
msgid "Deepin Internet"
msgstr "KDE 網際網路"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_internet/description
#, fuzzy
#| msgid "KDE Internet Applications"
msgid "Deepin Internet Applications."
msgstr "KDE 網路應用程式"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_multimedia/summary
#, fuzzy
#| msgid "KDE Multimedia"
msgid "Deepin Multimedia"
msgstr "KDE 多媒體"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_multimedia/description
msgid "Deepin multimedia applications."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office/description
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office_opt/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office_opt/description
#, fuzzy
#| msgid "KDE Office"
msgid "Deepin Office"
msgstr "KDE 辦公程式"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_utilities/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_utilities/description
#, fuzzy
#| msgid "KDE Utilities"
msgid "Deepin Utilities"
msgstr "KDE 工具"

#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_core/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_gnome/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_kde/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_x11/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_core_dvd/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_dvd/summary
msgid "Remaining Software"
msgstr "其他軟體"

#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_core/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_gnome/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_kde/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_x11/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_core_dvd/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_dvd/description
msgid "Packages that are on CD but not in other patterns."
msgstr "在 CD 中但不屬於其他模式的套件。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-alt_onlyDVD/summary
msgid "Alternative Packages only for the DVD of openSUSE MicroOS"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-alt_onlyDVD/description
msgid "Alternative additional packages on a openSUSE MicroOS DVD."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-alt_onlyDVD/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-apparmor/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-microdnf/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-packagekit/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-zypper/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cloud/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cockpit/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-defaults/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-common/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-gnome/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-kde/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-hardware/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-ima_evm/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-onlyDVD/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-selinux/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-sssd_ldap/category
msgid "MicroOS"
msgstr "MicroOS"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-apparmor/summary
msgid "Apparmor Support"
msgstr "Apparmor 支援"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-apparmor/description
msgid "Packages required to enable Apparmor on openSUSE MicroOS."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base/description
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-basesystem/description
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system. It contains only a minimal "
"multiuser booting system."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-microdnf/summary
#, fuzzy
#| msgid "openSUSE MicroOS defaults"
msgid "openSUSE MicroOS using Micro DNF"
msgstr "openSUSE MicroOS 預設值"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-microdnf/description
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system using the Micro DNF package "
"manager. It contains only a minimal multiuser booting system."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-packagekit/summary
#, fuzzy
#| msgid "openSUSE MicroOS defaults"
msgid "openSUSE MicroOS using PackageKit"
msgstr "openSUSE MicroOS 預設值"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-packagekit/description
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system using the PackageKit service. It "
"contains only a minimal multiuser booting system."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-zypper/summary
#, fuzzy
#| msgid "openSUSE MicroOS"
msgid "openSUSE MicroOS using Zypper"
msgstr "openSUSE MicroOS"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-zypper/description
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system using the Zypper package "
"manager. It contains only a minimal multiuser booting system."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-basesystem/summary
#, fuzzy
#| msgid "Base System (alias pattern for base)"
msgid "openSUSE MicroOS Base System (alias pattern for microos_base)"
msgstr "基礎系統（基礎軟體集別名）"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cloud/summary
msgid "Support for Cloud"
msgstr "支援雲端環境"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cloud/description
msgid "Packages required to enable openSUSE MicroOS in the Cloud."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cockpit/summary
msgid "Web based remote system managemet"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cockpit/description
msgid ""
"Packages required to run the Cockpit system management service. For the web "
"service the cockpit-ws container is required."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-defaults/summary
msgid "openSUSE MicroOS defaults"
msgstr "openSUSE MicroOS 預設值"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-defaults/description
msgid ""
"This provides default packages for openSUSE MicroOS which can be optionally "
"replaced by alternatives."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-common/summary
#, fuzzy
#| msgid "Base packages for the XFCE Desktop Environment"
msgid "Common packages for Desktops on MicroOS"
msgstr "XFCE 桌面環境的基礎套件"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-common/description
msgid "Packages required for openSUSE MicroOS Desktops."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-gnome/summary
#, fuzzy
#| msgid "GNOME Desktop"
msgid "MicroOS GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-gnome/description
msgid "Packages required for the openSUSE MicroOS Desktop with GNOME."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-kde/summary
#, fuzzy
#| msgid "KDE Plasma 5 Desktop"
msgid "MicroOS KDE Plasma Desktop"
msgstr "KDE Plasma 5 桌面"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-kde/description
msgid "Packages required for the openSUSE MicroOS with KDE Plasma"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-hardware/summary
msgid "Hardware Support"
msgstr "硬體支援"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-hardware/description
msgid "Packages required to install openSUSE MicroOS on real hardware."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-ima_evm/summary
msgid "IMA/EVM Support"
msgstr "IMA/EVM 支援"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-ima_evm/description
msgid "Packages required to enable IMA/EVM on openSUSE MicroOS."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-onlyDVD/summary
msgid "Packages only for the DVD of openSUSE MicroOS"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-onlyDVD/description
msgid "Additional packages on a openSUSE MicroOS DVD."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-selinux/summary
msgid "SELinux Support"
msgstr "SELinux 支援"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-selinux/description
msgid ""
"This are packages which are required to enable SELinux on openSUSE MicroOS"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-sssd_ldap/summary
msgid "LDAP client"
msgstr "LDAP 客戶端"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-sssd_ldap/description
msgid ""
"Packages required to enable LDAP client support via sssd on openSUSE MicroOS."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-sway/patterns-sway-sway/summary
msgid "Sway Tiling Wayland Compositor and related tools"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-sway/patterns-sway-sway/description
msgid "Sway Tiling Wayland Compositor and related tools."
msgstr ""

#~ msgid "YaST System Administration"
#~ msgstr "YaST 系統管理"

#~ msgid "Haskell Platform"
#~ msgstr "Haskell 平台"

#~ msgid ""
#~ "The Haskell Platform is the easiest way to get started with programming "
#~ "Haskell. It comes with all you need to get up and running. Think of it as "
#~ "\"Haskell: batteries included.\""
#~ msgstr ""
#~ "Haskell 平台是入門寫 Haskell 程式的最簡單方法，它包含了所有你需要啟動與執"
#~ "行的程式，其思想為「Haskell: batteries included.」"

#~ msgid "KDE Development"
#~ msgstr "KDE 開發"

#~ msgid "KDE development packages."
#~ msgstr "KDE 開發套件"

#~ msgid ""
#~ "Tools and libraries for software development using Qt 5, the latest "
#~ "version of the Qt toolkit."
#~ msgstr "使用 Qt5 進行軟體開發所需的工具與函式庫，和 Qt 工具集的最新版本。"

#~ msgid "KDE Plasma 5 Desktop Environment"
#~ msgstr "KDE Plasma 5 桌面環境"

#~ msgid ""
#~ "KDE is a powerful free software graphical desktop environment for Linux "
#~ "workstations. It combines ease of use, contemporary functionality, and "
#~ "outstanding graphical design with the technology of the Linux operating "
#~ "system."
#~ msgstr ""
#~ "KDE 是一款用於 Linux 工作站的強大自由軟體圖形桌面環境。它將易用性、現代的"
#~ "功能、傑出的圖形設計與 Linux 作業系統的技術結合了起來。"

#~ msgid "Development environment for the Plasma Desktop"
#~ msgstr "Plasma 桌面開發環境"

#~ msgid "x86 Runtime Environment"
#~ msgstr "x86 運行環境"

#~ msgid "Read-Only Root Filesystem Tools"
#~ msgstr "唯讀 Root 檔案系統工具"

#~ msgid "GNOME Administration Tools"
#~ msgstr "GNOME 管理工具"

#~ msgid "Administration Tools e.g. for desktop lockdown"
#~ msgstr "管理工具（例如：用於桌面鎖定）"

#~ msgid "GNOME Laptop"
#~ msgstr "GNOME 筆記型電腦"

#~ msgid "GNOME Tools designed specifically for use with laptop computers."
#~ msgstr "為筆記型電腦特別設計的 GNOME 工具。"

#~ msgid "The 32bit pattern complementing kvm_tools."
#~ msgstr "對 kvm_tools 進行補充的 32 位元軟體集。"

#~ msgid "The 32bit pattern complementing xen_server."
#~ msgstr "對 xen_server 進行補充的 32 位元軟體集。"

#~ msgid "The 32bit pattern complementing xen_tools."
#~ msgstr "對 xen_tools 進行補充的 32 位元軟體集。"
